有無人覺得叫jesscia既都好正

Cls

唔覺得

真 叫咩英文名代表咗你係咩人
叫Daisy 99.99%都係八婆
Ben Bob Thomas呢d戇鳩仔名又係唔洗多講

jess cia?